中文大學國際生舍堂女子上吊亡

【22:50】警方更正地點為國際生舍堂

晚上9時許，沙田中文大學有職員報案，指國際生舍堂內有一名女子上吊。消防接報到場，將女子解下，經救護員檢驗證實她已氣絕身亡。警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

今次係國際生喎
好似唔多關事

Ihouse 有local住架
我同死者同一個block, 好彩今晚返左屋企無留係宿

你識佢？知咩知佢咩事？
btw
如果你留咗喺宿會有乜事？

新聞話非華裔 唔知堅定流

廢事安已不喇